有冇人可以救下我部mac book pro

[img]圖片網址 [/img]
一開機去到首頁就冇反應
Boot完機就去到咁
開關已經襟過都冇反應
因為有幾份學校essay draft係入面先上黎問
有冇it人可以救下我 部機已經咁樣左2個鐘
Tg:
我會好感激你

貼唔到張相 佢係畫面全黑 得個白圈係到轉幾下

之前試過 拎左去天才吧睇話係hard disk壞左, 整要2000幾所以無整, 但話換左之後都會無晒D資料. 你可以拎去天才吧問下

絲打要多啲圖先幫到你

拎去genius bar啦

入disk utility 試下restore partition?不過你唔識搞就咪亂搞搵天材吧，或者試下多幾張圖睇下夠唔夠正

有冇Auto上 Icloud？

有冇試過hard reboot?

試吓熄機。再開機加按 Shift-Command-V 入唔入到 Safe Mode。

有冇試按住個開關鍵 強制關機

學校功課一定要雲端做！去到邊都開到繼續做

得左啦巴打唔該你

快d backup緊要野，有機會再死

呢個post或者幫到你
如果safe mode唔得 可以試下recovery mode - 開機之後command + R